東涌有乜嘢好食？

住咗喺到18年，我講唔出有乜好嘅餐廳...

東薈城新嗰間潮州野有冇食過

開咗幾耐

新華

我都想知

啱啱食咗一次
幾好味，不過份量唔係好夠😗

東涌pizza

無

逸東正記

唔知之前有冇人開過東涌谷，應該冇呱

住Tung Chung嘅朋友可以入嚟吹下水架👋

Handi 咖哩？